[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (461)

我

慢

推

樓主比狗屌

正皮左

dllm

支持紐亞大哥出水

安膠 又搶唔到
點轉運贏錢牙

支持紐大哥出水

決定唔賭了

紐大哥 我想食屎

ok 羊左派你 我搶左

琴晚好多手足俾狗會屠，想報牛

派埋ok?

G持

每人50$

慢到

紐大

是油+油

等乞了

紐大哥出水好過派錢
琴晚兩場角大全中

sor

支持支持

Ok

但我不賭隊

邊個係紐大哥

求紐亞出尿比小弟舔一下

拜仁前鋒

不賭不會收息, 支持手足派我起G

子瑜想飲紐尿

西流100000%

無$$派 夠食兩餐咋

只要能在紐𥚃翻來覆去的時候有寄託
等不到紐亞
角球不會太完美

怪那一位黑名單 紐亞編寫得太動人
讓我不肯相信 角球不憐憫
若我忠於黑名單
繼續去忠貞做人
我會否可得到兩神的護蔭 不需犧牲

角球是你 排隊是我
角球似煙 捉不到已飛墮
若是角球沒有紐的火
我人生擁有什麼？

保特傳福音

血鑽

回飛喎

支持

支持紐亞大哥

係我得罪左大胃所以先咁 可以無視佢
我來是求水的

紐大哥出水比我

大佬救命啊

二寶召喚 救急

咩事

用錯ac

西鑽就快轉盤

到底有無人燈下巴塞

紐神
請你打救下班波po 手足

紐大哥

上高登搵應該快啲

紐神

早一個鐘巴塞1.99
而家1.86

洗唔洗我地幫你手？

支持紐大哥出水
arsenal 害死我了

無紐亞水 我都唔願做人了

改名轉運

阿狗咁廢都買😒

你都唔出水鳥

紐大，我好想飲尿

忘掉賭過的波 巴迷的出發 放棄賭波吧
別再看 女王的喜帖 過兒正在要搬家
築得起 大胃應該接受 都有日倒下
其實沒有一種安穩快樂 毒男也不差

就似這一堆 曾經稱得上莫b屌天下
但霎眼 全燈的手足 快要住滿烏鴉
支竹不會每日常在 紐亞不可只往上爬
平胸的角沒有一生一世嗎 西面不需要害怕

忘掉砌過的關 回憶的黑單 剎那已倒下
面對這浮起的j老闆 你注定學會瀟灑
光速不會拒絕磨蝕 道友不可幽禁落霞
有感情踏雪會一生一世嗎 財神屌波有用嗎

保特傳福音下

邊個唱呢首歌我派200

我唱

未得ching 全首先

@巴迷子

睇盤就巴塞不敗
但狗會一向都係做熱巴狗

做咩西流係咁回

阿妓後 唔敢落手

識買了

祖記同巴塞成個盤轉左
今朝買左祖記多蒙

和波

驚左亞冠

買咩好

唔買

忍下手

愛隊祖

唔中10倍都係唔中

祖記大唔大贏面？

似和

我都覺 1:1

忘掉愛過的巴 重新的出發 重注我祖吧
別再看塵封的霉西 你正在要保方
輸的起人應該接受巴有日倒下
其實沒有一種安穩快樂永遠也不差

好有意思架

眼瞓4寶寶

Hi寶寶

你就好啦中500

😞😞😞😭

有無手足唱歌
派200

Me 有埋mv收幾錢

U算la

Mo人9up...

再響度up 比人屌能死 入返2&b拉

忘掉賭過的波 巴迷的出發 放棄賭波吧
別再看 女王的喜帖 過兒正在要搬家
築得起 大胃應該接受 都有日倒下
其實沒有一種安穩快樂 毒男也不差

(忘掉賭過的波) 當初的波飛金箔印著那位他
裱起二寶照那道牆 及一切嘉欣舊年華 變身同步拆下
(忘掉度過的馬) 小茶記梳化東方及兩份奶茶
保特的比數不過開出 到期拿回嗎 等不到冰封 是嗎

就似這一堆 曾經稱得上莫b屌天下
但霎眼 全登的手足 快要住滿烏鴉
支竹不會每日常在 紐亞不可只往上爬
平胸的角沒有一生一世嗎 西面不需要害怕

佳童砌過的關 回憶的黑單 道友已倒下
面對這浮起的j老闆 你注定學會瀟灑
光速不會拒絕豉油 將b不可幽禁落霞
有感情踏雪會一生一世嗎 財神屌波有用嗎

請放棄手𥚃那張卡 好嗎？

保特傳福音
有自己名既不要見怪

冇我既

歌詞無乞錢個音好難作

支持音樂人

感謝大胃推動本土音樂

支持大胃
支持保特
支持歌手

祖記
疤作客廢過狗

支爆

支持音樂人
以前我改詞都收到大胃嘅資助

今時唔同往日

支持！反正巴作客輸幾多，主場都會追返

FB search Chan Mansze

1 9.5s
2 9.5b
小喬how see

好難搵人唱
記得果時到今日輸左成20萬

西面不需要害怕

支持紐大

想度波蛋過關 有冇心水

祖記中硬?
賣左樓買未

祖主其他x摩哥客其他x拜主其他x李城客其他

7分鐘都無人鳩up

派錢唱歌 一口價300

忘掉變身的波 巴迷的出發 放棄賭波吧
別再看 女王的喜帖 過兒正在要搬家
築得起 大胃應該接受 都有日倒下
其實沒有poli安穩快樂 道友也不差

(忘掉賭過的波) 當初的波飛金箔印著加藤仔
裱起二寶照那道牆 及一切嘉欣舊年華 學家同步拆下
(忘掉佳童的馬) 小茶記梳化東方及兩份奶茶
毒男的光景不過借出 kai子還了嗎 等不到冰封 是嗎

盧24這一堆 曾經稱得上莫b屌天下
但霎眼 英神的手足 快要住滿烏鴉
支竹不會每日常在 紐亞不可只往上爬
平胸的角沒有一生一世嗎 西面不需要害怕

鏡花砌過的關 回憶的黑單 保特已倒下
面對這浮起的j老闆 你注定學會瀟灑
光速不會拒絕豉油 將b不可幽禁落霞
有感情踏雪會一生一世嗎 財神屌波有用嗎

華哥放棄手𥚃那張卡 好嗎？

華哥

西流盤

唱呢首300

走數

浦和紅鑽-1

Ching 你前身咩名...

竟然有我

你同光速同豉油段情一定要加

都無派過

切片檸檬

閪流落撚到

你地3p

有冇巴打西流盤

好有下盤feel

回飛

仲諗有高水平手買

我bb上詞

係

還我將b

送錢波 西流下盤

我頭號老死利迷子呢 想你了

fc首爾9成出局，仲要作客，近績麻麻
我博西流

數緊錢

都數左幾日了。。。

太多了

All in 左水晶

有道理

反cup子先係 日日數乞埋啲錢

水晶宮多璀璨 似天空萬點星光🚬🚬🚬

G持西流雙殺首爾

漢城 - City 系列

我都有
太kai鮮啦

同是路

同路

All in 西流下盤

11/4

西流 2.5b
紅鑽 -0.5/0
Fc江蘇 -0.5/0

有無西流個陣

紅鑽轉左半一了

紅鑚半一

All in 左 上港客

星期二1 和
星期二2 主
星期二3 和

PS唔好問點解

西悉個咩陣黎
差d中伏
慳返場

是油有冇安慰下hayhay
女女個妹咁就走左

西流西陣打西波

上面有巴打話出事

希望三場角大

有咩問題？

有陣容?

本黎想買鑽 西悉
一場轉盤
一第無辛達利比
唔買了

上面貼左

韓仔後備陣

落落地飛喎

但FC首爾得0分

大胃，等下半出馬天尼斯，辛特利比先買西流

真唔真

形勢上，韓仔應該放棄，唔會出主力

今次事前，中既派

西悉X上海+1

西鑽加西流

留了

sam

支持Ching
擇定名唔該

LM

留名
祝你中

留 我

如果真係咁點解唔開平手

lm

我了

sp無侯克

頭場對左
留了

澳洲波一向被低估？
上次西流作客首爾好似【+1/+1.5】,跟手贏埋

晚餐食譚定M記定大快活好

派我贏大錢

西流 上海有同路?

巴打加油

下盤清

首耳不行了

g持

頭兩場同路 Lm

goal

上海，艾斯，江蘇，索柏，吉達，艾塔亞文

25

客盤

亞冠都推三口
西流[0,+0.5]

第一口就炒

西流主場比人紅鑽炒過4球仲買得落手.....

反cup b係咪針左

紅鑽勁首爾咁多

數錢

澳彩轉左平手

你話allin 雲yaya

Lm

馬會就係

已收皮

下盤日

買左主W
諗左成日，唔明點解西流係冷門

事前

西流真是阿婆都sick識

有冇角水？

g 持

西流 紅鑽

食譚嗎

刷c未

雲爺爺仲能否永續

西x西

刷角啦

0:1

0-1

冇錢了

泡菜goal

光速

買唔切好彩

首爾goal

Jumped

落後要刷角

識買西流

靚到

西流針得

落地獄永續

ifc等

嚇撚死 唔記得開左365 冇啦啦係到嗌

jump未？

又要叫反cup了

好彩冇搞半細

好彩買唔切

請你了 來

買角時間到

我呢?

一球到尾

入咗紅鑽上盤

個個都想食左我

我都係 屌
買左半大

西流球員老婆爆炸

澳洲佬根本唔想踢亞冠

西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸

不了 氣勢子同你食完返屋企有排解釋

落後就快手刷角啦

0：1

gg

david又一語中的

屌

唉
反cup

入多粒半大

西流我屌你老母阿
快反cup

買佢反cup

西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸

gogogo

完場先評論嘛

韓仔入多粒定一定驚先啦
你得架

首爾頂實

入多兩粒唔該哂

真係首爾

賽後你點睇

on9

西流真系流

Why no c

上次又話去尖東

你又買

西流ng

因為係正選陣

韓仔損人不利己

唔撚係掛 仲買左主隊

角呢

好彩頭先兩次都買唔到西流

9分鐘0C
90分鐘?C

Cup佢老味

我第三次買到

主場喎

侵侵打撚埋南韓啦

刷角啦屌

好彩多數臨開波先買

殺曬南韓全家

浦和下盤有無

上呀西流
比d掙扎

收到風劇本3:1

等6.5b高水入手

大家係咪唔記得馬拉加主場打死左巴

你個名

+1

本身想買西流 5點4望左係1.8x
1758 盤係1.72 禁左落去 買唔到 佢話轉左賠率
出去望翻升左去1.8x
屌你老母回咁急 唔撚買了

辛達利比快手入波

踢左10分鐘唔好屌住啦

入多幾粒

收到風2:1

屌又冇角

屌你刷角啦

下場仲抵屌啦

同外國盤比差好多
外國平半平手轉左幾轉

收到風20:1

2:1阿啦

等到6.5B高水先刷啦

小弟今日牛一 送場祖記比大家

得罪講句 紅鑽主場咁撚屈機 又幫過咁多手足嬴大錢
唔撚買紅鑽走去買大陸垃圾波真係抵輸
呢鋪我實撐紅鑽 輸錢都要撐
比少少信念啦好嗎

0C 好彩無買角

有角未

屌你老母角呢

開link前已經輸緊粒屌佢老母

收到風0：3

不了

首爾贏波支持金仔核彈炸南韓

25仔 有日本正氣波唔買 買大陸土豪垃圾波

Yes

西流真係隊同其名,
又西又流

保特on99😂😂

有得追

西流真係好西同好流

澳洲佬！比d掙扎

屌佢 西x西牙

屌4分鐘玩完

半大

no c jump

屌都廢撚事 又無角

西流4粒+西鑽4粒+濟州5粒+江蘇4粒 派1個500

西流入波未呀 是但一邊入多粒啦
半大呀

偽娘不怕了

7.5有得入好入喇
一陣8連角

快d是旦紅件泡菜走啦

垃圾屎兩隊 唔好踢啦 角都無

收到風，金仔買左西流，以加響發射制前面睇緊波

2 1未

泡菜仔好狼
呢場有望見紅

阿duck半大2.5

首爾班仆街拎少d牌得唔得

一復出比西流逼害

阿duck好似10倍

小妹john

Me

有冇安慰下hayhay女女?

唔刷角要落地獄

同男人食唔驚

ME真C

me

補多注西流反cup

西流快刷角,唔係點入波

無回來

不trust了

韓仔空難啦

角球係咪咁難有

炸到佢卜街

7.5b

角球呢？

聽講西流半場cup

係人都知

角細easy到

定啲黎 等6.5b高水

快D GEL

有jer的c

..按左落去起底 我..

我之前借左比FD開POST

收錢lor 0c

OK祝羊

西悉尼流浪者 追和反CUP叫爆區

落底又唔出波,
差返轉頭想點

角又無
波又唔識入
正宗閪流

角去左邊？

COW我

右邊

雙魚男

單邊禁屌+落底唔出波
角大jump了

7.5b 2.12打到1.88

邊個咁大注

Gay

閪鑽

上帝都搵唔到一隊閪波閪得過澳洲所有球隊

禁住打都係得一射 食屎啦

西流慢熱姐 唔好緊張

西流追和 9c-9

COW唔COW SIN

俾c我

首爾死守 0c

阿德3.5小有冇同路

要拜你

仲all in咗西流 紅鑽 2x1

馬會自己買

3p

角大手足安息吧

Me2

我都係

西流真係西流

角細收錢feel

屌左主勝

10c-10

唔早D講等我跟你

7.5呢個心理關囗跌唔穿

已經重注紅鑽 盤
輸左大家見唔到我唔好掛住我 因為已JUMP了
死係紅鑽手上既話我都無咩怨恨了

繼續射

兩要黃褲 快d整個12m啦
西流

6.5了

咁都唔中龍,好撚敗家

西流咁都飛機

Oh 角大手足玩撚完

唔明點解要傳

西流

屌呀屌呀
又輸啦

6.5入唔入好

紅鑽full team?

sor。俾返一粒c你咯就快

終於訓醒

求水啊

咁都冇角....

完場3:1

我屌牙😭

買埋西流反cup

小注先

客勝 cashed

Cup就一定

輕鬆

半大，冇時間喇

收嗲啦

角球啊西流

禁快gel

屌你老母咩

繼續gel 陣間就cup

完場派1個

11/4胃液
鑽盤/win

西流追和 9c-8

派我

幫手gel
利申：買左主隊

好

1c

6.5準備

閪鑽贏撚硬？

1C

屌到佢贏

停c呀

支即不了

琴日無入阿妓3.5/4big呀何？

反手gel

上海上港的奇蹟
西悉尼流浪者的奇蹟

有

澳洲佬踢開假波一時之間適應唔到

半1全2

最後20元推左落西鑽9.5b

1c 有一就有二，有二就有三 如此類推

補多1k客勝先

反cup無難度

遲早比人紅班韓仔

上海上港開波一分鍾就比人射佐兩腳

睇個勢
4.5 5.5 6.5b有機會開出

半大啊

咁攻法 遲早入。主ng 無難度

只不過咁岩訓醒見到6.5s好分頭

半大呀

入波未

紅鑽中柱

半大嘅手足

手耳唔入比人入

收硬。派我

上海半大pls

快gel

反手gel死全家 屌你老母

入佢老母西流 你老母係我手上

[red]紅鑽[red]

紅鑽
有7.5 6.5b就入

反手既自己出去開post反啦 咪撚害人

紅鑽

係咪得我一個要上海

上港上港

得番十分鐘

角細日

一齊叫

on9先買西流

2.5b 7.5big c

收

西流角快

上海

同左路

手耳攻未呀你老母

西流肯入未
首爾都爭唔撚到就咪入波啦

入啦西流

又唔入又唔刷角

入啦西

去呀

正西波 咁就無左50

我
坚定不移
确实支持
我们中国上海SP队
能够在
日本鬼子手中
至少取得1分

手耳唔入就西流入喇屌

屌你老母西流

屌你老母 西流

感謝祖國

上海狗半大gg

紅鑽2.5b 有2倍入小小

半細頂實thx

首爾球員全部人體爆炸

唔刷邊有波入

7.5 big

有冇手足一齊落gel咒 gel首爾？

要咗6.5s

咪呀

12m

12碼

12M

仆街啦

半大都冇唔撚好踢啦

FC首爾2-0

頭場0:1 cashed

屌 西流都攻唔撚入

miss

嘩屌你老母

角細日屌

真係首爾第二球
又冇買

0-2

入波未呀

0:2

...

0-2 goal!!!!!!!!!半大

首爾2:0

西鑽1c

垃圾西流 以後唔賭

買左主W 好彩補返注客入球

半大cashed

打返個和屌

話撚左客勝！

抵死 唔刷角 邊有得你追和呀西流

BB靠你了

輸波唔刷角抵死

西流撕飛

3:2

唉

西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸西流球員老婆爆炸

老婆俾我屌

準備收CK既黑金

出santalab可能熱血追和呢

信你話一定cup架

澳洲佬出到去吾入流

有無人請到曾志偉到場呀

買撚左2.5s

信左澳假想死

6.5b

賽後你點睇 2.0

阿德一定得

邊撚個話miss嚇得我

輸兩粒,樂觀唔到了
有冇人一齊jump

半客好分呀

1.1客入 100

真係屌出黎

7.5b 2.5b

等下半場換martinez, santalab追大波大角啦

角大黨默哀區

2.5s ok?最後一注了

下半洗c

西流唔想踢咪出聲囉
係到hea踢

我覺得西流起碼入番粒

想死
不賭了

換隊皇馬，巴賽落黎就得

唔追和死全家

全家空難唔該

絕不放棄 5.5c b 重注了！！

半場得1角 乜料

只求追和 唉

巴塞不了
垃圾隊

放棄 兩邊都一齊空難

求追和！

頂頂？送畀你

屌那星
韓仔係失球最多兩段時間都有波入

西流反cup 到我跳樓

頭場 角球會落到4.5 3.5b
有3.5b 1.8水就好入小小

屌你老母首爾 死賤種踢法 完全唔落底 個守法又鳩 密集式 令到西流落底都無角 屌

上海真係狗黎 仲未入波 唔入就比人入啦屌你老母

好彩 1800 就封盤
買完半大 買西流盤 買唔到...多謝馬會

西流屌你老母 賤種

上海 next goal$100

好惡-.-

2c西鑽

反而想買上海ng

睇緊波

辛達利比有後備咩？

重注左西悉尼.....有冇巴打一齊jump?

9527~，噢麥當娜ching派左比你未？

西流9.5b苦主

2.5s頂住

+2

8.5b 同 主勝

3c

悉尼全隊俾狗屌

fake

紅鑚如何？

第二場 希望有人跟我7.5b 1.97既水

2.5B gel 頭區

閪鑽火車頭

決定等換人先落注

冇

西流可唔可以追和？

西悉尼流浪者(主) 對 FC首爾(客)
主客和
主@21.00

$ 1,000.00

反cup ok?

反CUP PLZ

西流
和 100
cup 200

追和都要撚爆佢 3:2 就收貨

和我已心足

未贏都叫人派

開角大都好牙

唔中點派

西流收得皮

im

半1全10切JJ毛

Cup

Lm gchi

西流下半反CUP

買定派?

好大犧牲

反cup自含

西鑽留d角比西流啦

不了 開係西鑽 is ok

1830果場快撚d入ok ?

大家好 又係我條走數王收規華
我走左咁多次數真係好內疚
所以我岀返場比大家 19:00火車頭上盤
唔係反水黎的 想贏返少少就跟
再見

我以後再買閪流 我祝我條撚發黑發臭 屌你老母閪流全隊食屎啦

屌你老母上海狗拍都唔拍 閪鑽又唔攻

要中啊
4/10c

主其他

要停了

好呀

請快買

尋人啟事
"噢麥當娜"，ching請立即上水找數派我100

5c

次次都屌西流

5/10 c

找數啦

尋人啟事
陳奕迅咩單春定單丸巴打見字留tg

西流下半刷角啊要

上海 紅鑽唔入波想點呀

西流既手足
有一句說話好緊要

請不要消失希望

真係冇？

半1全1是夢嗎

11號喎

唔好講咁多廢話
快啲派錢俾反Cup子同馬壯

大家一齊叫

西流

加碼 西流西鑽江蘇4球 濟州5球 派兩個500

阿德 1c

換人

叫西流屌你老母

紅鑽入未

30分鐘先1c 咁計 90 3c

唔lm

好 支持

等待10號 11號救西流

8.5b是夢嗎

唔好半7

等多陣好嗎

阿德刷c

西流種廢

西流幾時死?

阿德10倍

2017

阿德一定

牙德

西流唔好有角

阿德入波 西流知唔知醜

咪撚貼飛啦屌你

一齊jump

濟州-1 jump

秒和

NBA

1:1

屌你牙德

今日不設防

入多粒唔該

半大只需3min

半大買得少

Fqck

3場nba🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

圖都未搵得切就1:1
牙德

好事

入球細玩撚完

血鑽同上港真係垃圾

西流開角大好嗎

請問閪流入波未

首爾
西鑽
濟洲

星期二 1
西悉尼流浪者(主) 對 FC首爾(客)
主客和
主@23.00

$ 500.00

西流CUP啦屌你老母

血鑽上港開個半大黎ok?

紅鑽屌你老母

紅鑽快入啦

西流角大已死

上港去啊

45分鐘都入唔到波 轉行啦仆街紅鑽

要血鑽半場高係咩玩法

Agger

西鑽半大唔係講笑 去定ifc先啦

西洗快D刷角

埼玉落緊大雨 咁濕點入

5.5b都跳得

火車頭1:0

換得辛達利比未呀你老母

感覺首爾有多球

場場半大 我all in 冇果場

1:0

找數

找數先

鑽1:0

紅鑽gaol

紅鑽1:0

仲有無水
跟唔切

西鑽

西流垃圾肯追和未

紅鑽 火車頭 首爾Ho ball

一屌就入

閪鑽入左波可以停角了

紅石1:0 gel得

血鑽比多粒喇
快撚d

今晚11點幾仲有場
我用緊正水代替找數

鑽鑽奇蹟半大ok?

想你找數多過出水

Gel你老母

11點幾都係正水？

紅鑽半場主頂住

一打唔洗找了

又係你條收聲華

即係之前反手

正水

角

補50蚊西流和波

火車頭

終於入波 下半場入多幾粒

首爾，西鑽，火車頭，江蘇
全上盤派兩個100

Thank you sir

紅鑽差1粒

角角角角角角跳緊求角舞

西流全隊俾狗屌

我諗過度過 派只係幫到小部分人
所以我唯有岀水 咁先可以令所有人受惠

西流和啦

阿德CCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

得啦 你收嗲啦

西流去到3.5

收嗲華收聲

紅鑽屌多幾粒炒鳩蝗蟲

阿德3c 首爾火車頭頂實
紅鑽入多球

西流想1C完場?

馬名單急電我 叫我代佢出挑戰書比收嗲華 佢要為正義而發聲
如果收嗲華輸左就即刻找數

阿德CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

走啦 之前跟你重心 豬到仆街

濟洲聯-1 涷過水

西流刷c la

馬名單？

角3.5s練膽

咁如果冇輸呢

我屌西流

過2支持區

CCCCCCCCCCCCCCCCCCARDUCK

落到2.5入一注

首爾ng 唔中自含

西流 3.5s 準備gel

ARDUCK CCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

濟洲聯落力啲啦

CC

一陣19:35睇下有冇

上海上港追和反CUP叫爆區

AR DUCK CC

仆街 10 11出未

紅鑽上盤 輕鬆收

西流好明顯唔想贏